鐘意飲台式飲品嘅你，係咪忘記咗台灣塑化劑事件？？？

呢件事係直接証明咗台灣人係繁體支那

盛極而衰 台灣塑化劑事件擊破泡沫

97金融風暴爆破後，香港經濟環境轉差，消費力轉弱，但因為租金仍較合理，因此生意有條件守下去，但2003年沙士過後，自由行政策的開放，令租金大幅飆升，為仙跡岩的生意帶來極大打擊。主打休閒概念的仙跡岩，因為翻桌率低，不斷加租令加盟商經營壓力越益沉重，直至2011年台灣爆發塑化劑事件，不少製作台式茶飲的原料被發現含有塑化劑，香港人最少半年不敢飲珍珠奶茶，台式茶飲店舖亦大量倒閉。

港豬
豬係餵咩都食㗎啦

香港人總是善忘 新聞過幾日已經冇人記得

連喜茶都飲
重有乜嘢係唔飲?

台灣的風景是狗

以前有個同學讀中學果陣好鬼死中意飲呢d台式奶茶，近年有一次同學聚會我同佢咁啱去公廁柯尿見到佢條J勁細條

利申：非ｇａｙ